言語不通爆衝突 西裝印度漢KO兩本地男

印度漢與2本地男互毆俱傷。現場土瓜灣美景街45號一間燒烤店，昨(9日)晚11時許，2名同為43歲姓黃及姓陳本地男子，在上址消夜，期間疑有人嬉皮笑臉出言「撩女仔」，企圖搭訕鄰枱一名印度籍女子，惹起女方同行穿西裝41歲同鄉男友人Singh極為不滿，挺身護花出言向對方指摘。

雙方因此發生口角，並愈吵愈烈，繼而動手，2本地男與印度漢由店內追打至店外，3人於街頭扭打，其中一名本地男不敵，被印度漢打至頸及面受傷，倒臥於路上，另一本地男面及口受傷，食客見狀致電報警。

警方接報趕至，迅速控制場面，並向各人了解情況，涉案3男俱傷，印度漢面，手及胸受傷，拒絕送院，2本地男則由救護車送院救治，其中被打至瞓地受傷的黃，送院後情況嚴重。3人涉嫌在公眾地方打架被拘捕，案件交九龍城警區刑事調查隊跟進。

連登仔：多謝張超雄

渣ga
叫左唔好學咩詠春架啦，又唔識護頭護頸

印度張晉

印度仔撩港女，咁港男打柒印度仔都好正常，咁港果撩印度女，咁人地印度仔打柒你都好正常

港豬抵撚死

有時不得不贊同五毛分化

上一代D阿叔沒咩讀過書,又唔肯操體能
平時鬧D後生就大大聲
要真打上來就廢到2打1都輸
大佬人地中東人閒閒地托得起自己倍幾體重既野
你呢D港豬阿叔去公園玩下正手引體上升,一下都未必得啦
聊人打交

如果本地男俾印度人撩女仔，反而縮頭龜

柒到

有仔都夠膽撩

印度漢面，手及胸受傷，拒絕送院，2本地男則由救護車送院救治，其中被打至瞓地受傷的黃，送院後情況嚴重

2打一都輸

叉女都啱？

weak

打死人
槍斃個阿差

Obama

條印度仔一定有腹肌

下次試下入佢中路

自己撩人條女再自己俾人打柒，仲要自己人多，真係柒中柒

條香港仔仲要咁撚瘦

又要攪人條女又唔夠人揪，仲要俾人1打2，好L肉酸呀屌你

抵死

幾似

再次證明香港男人唔打得，仲講乜春香港民族論

柒到唔敢睇

雅利安人不愧為尚武民族

樓主你呢個咩標題嚟
關言語不通咩事

東亞人身型係亞洲算柒....

有係叫呀Singh(星)

又係啲屎色人種

其實係錫克教徒，入教後全部都會改名做阿星，包頭同唔剪體毛

人地著老西裝又打得仲保護女朋友，點同其他難民比
你隻毒撚除左grad din都唔知有冇機會著西裝啦

厹 vs 蝻

抵打

得罪講句，印度人=全世界最低劣人種

著西裝代表揾得多

上一代建設時代
好多工程水電工業藍領
真係比起上黎
而家後生好多打壞咁
一係讀書一係打機

人地條仔係度都要撩人條女，條阿差真係Man過好多人

東亞病夫

差唔多朝朝過海都同阿星坐同一班車
都幾高大同fit，應該有米八

港男要拎汽槍出街自衛

唔係咁易嫁葉師傳

垃圾 二打一都唔夠打

咁會點樣判 其實都驚 比人撩 你還擊 如果判左你坐監真係唔抵

死廢中柒撚到

呢鋪撐阿星

衰口多又口臭

2 打1 都輸

咁就唔好學人口臭啦

正常唔係咩啊咩啊你唔好走我吹雞咩？竟然真係出手

有幾人冇睇內文 係個港男撩阿星條女先

打得好

癈柴
俾我實打到印度佬跪喺度say sorry

利申：認真

笑死我
上一代黑社會 爛仔 黃賭毒 收片 貪污 打交 殺人 一街都係
而家打下機讀書咪算咁

記唔記得狗鐵幾個阿叔屌打南亞狗

女相呢

條印度仔有冇腹肌就唔知，我睇完段嘢就笑到有腹肌

完全唔明點解 連登仔 笑得出
呢單新聞正正反映 香港人 體力和武力都太弱, 所以先會咁多年比中共 大陸人 南亞人聯手欺壓

香港人真係 要學以色列人咁, 為左自己民族, 去參軍, 去學習武功
將來有一日為左保護香港而戰

摩羅星都打唔贏，渣架

咁係咪香港女仔出到去俾人聊都應該

本來想入來屌7呀叉

但
想食印度西施
又真係抵死ge...

套西裝都係咁整齊

依家興打網絡戰
我地連登仔係香港數一數二嘅鍵盤戰士

抵死啦 又要聊人 又唔夠人打

又要二打一 又要撩人條女 仲要打輸
真係柒到

比人打到入院果個都好大份

條友死左個印度佬被告老謀

兩個43歲廢中

個兩個廢中以為2打1實冇死

點知

一拳打到入Icu

柒到喊

知恥近乎勇
就係要俾人知太多港男體能廢

一個地方既紀律部隊竟然連引體上昇都唔洗考
已經笑死人

計我講至少要做到正手10下,反手30下先係最低要求

二打一都唔夠揪

琴晚係附近live左一陣 印度仔係講廣東話既

男人好簡單
邊個企得返喺到就邊個贏
明顯中年香港呀叔輸到仆街，二對一都輸

呢D叫言語不通爆衝突?
分明係果2個阿叔去搞鳩人
呢D仆街抵打

調返轉頭，如果港女俾印度佬撩，港男敢唔敢護花呢 先唔講打唔打得贏

有講佢地學詠春？

唔好理種族住 只對事 撩人條女就抵打啦
香港地真係好多厹

9成都係 應該扮聽唔到就算

港男好撚垃圾呀